一人一套等極都冇第二季嘅神作

希望有人燒俾我睇

no game no life

利申：自己無追過，但係外國好多人都覺得係神作嚟

加速世界

唔算神作，但起碼係佳作

實教啦真係好想睇第2季

月經po

寓言殺手

王者天下

不正經魔術講師

惡之華

怕痛的我把防禦力點滿就對了

skip beat

神作一季就夠

白貓正 啲魔法又夠中二

落第騎士

手機俠

下年咪出囉

Seed Destiny

真的嗎

一早宣布咗二期製作
冇記錯係22年播

呢套啦

師兄 第三季都準備再開啦喎

又係巴打你

校園默示錄

我要令更多人認識手機俠呢套神作

聖鬥士星矢 LOST CANVAS

家庭教師

動物朋友

神樣dolls

製作公司執咗，漫畫爛尾，唔使諗

White album 2

漂流武士

個作者gg 左仲點第二季…

得頭幾集新鮮啲
之後完全係單純屈幸運值
又唔好笑，又唔係有緊張刺激
又毫無鬥智位

黑礁

劇情好撚好睇

但魔改咗 係咪冇得再接

白貓好撚正

吓，第二季唔係停左咩。

連漫畫都無埋

冇得po刀劍

漫畫已經好正

想睇動畫d高速劍好型

刀劍害人不淺搞到冇AW睇

正巨人+怕痛

傳頌之物

跟本一直都係幸運外掛 又隱藏地城 又拎到套勁甲

實教班女

唔係lovelive咩?

漫畫真係

No game no life
明明好hit原作又夠劇本

加速世界故事唔衰過SAO, 係咪敗在男主個樣

有冇人想睇風之谷出TV動畫

lovelive4代同堂AW狗生多幾個曾孫都搞唔掂
經費去哂刀劍
建議轉mappa畫

驚爆遊戲

冇追過小說漫畫 但有買過翻嚟儲
加速真係好撚好睇
黑雪救肥仔 畀人搶翼 青梅竹馬過檔
最終之戰再嚟個雙重背版
好撚正

個尾好撚正 有feel

輕井澤惠 一之瀨

家有女友
講呢個會唔會畀人屌
但動畫真係好撚正
今朝翻睇咗最尾幾集 啲心境描寫好正
陽菜

仲有Grand Blue
咁撚好笑又真人版都冇第二季

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講刀劍神域.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給鬼灯
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，聖使之裝:裝備:聖冥靈武:真-聖星夜嵐靈刀、真-星夜慄凜靈刀
你給我受死吧:雙刀絕技:奧義，滅靈，賦予亡者戰魂力量，星夜冥靈閃-一式、奧義，聖靈，賦予王者戰魂力量，星夜聖靈閃-二式
要是敢在這裡再說一次反刀劍神域，你就別怪我不客氣了

其實無咩可能了
劇場版算係試水溫 但反應麻麻 無錢賺
你係製作公司 就算製作時間同Cost 相似
你會畫一套賺大錢定唔知有無錢賺既野？

除非 佢最後會出桐人同亞絲娜之類既SAO角色

Btw 小說已經去到25 黎緊出26
動畫只係做左5卷內容
即係已經夠出5季
想睇黑團救謠同晶，仲有黑白領土戰

轉左女主角，
白雪姬做女主角

劇場版唔知做乜頭40分鐘個總集篇同之後嘅劇情完全無關

飲酒不潛水 第二季

咁多頁竟然冇人講葉恭介
踢出我天地

點解唔真人化

記錯第三季

冰菓
Gosick

真 超越原作

幾時開返啊

美食的俘虜

家庭教師，好想佢出埋之後漫畫嘅劇情

竟然有人講中後段真係好好睇

Blends

驅魔神探 constantine

真係好好睇有生之年想睇後面動畫化

Angel Beats

月刊少女野崎君

係，近排又重睇返，雖然比唔上而家熱血王道動畫個啲打鬥咁精彩，但始終有份味道係度

星際牛仔

首bgm

噬謊者

不思議遊戲等玄武動畫

有小說

咪有囉

史上最強弟子兼一

加速阿屌屌屌屌屌

吊帶襪天使

未來日記

2022咪有

soulmate

正想講，不過公司成身債，應該凍過水

傳勇傳

劇場版睇到不停起雞皮

寄生獸

名？

打工吧

逆轉監督 冰菓 櫻花莊

我覺得出晒刀劍神域就會連去加速

Violet evergarden

進擊的巨人 第一季

完哂仲點出第2季

少佐出返黎啦咩？

家有女友依套咁既撚屎唔好出第二季害人啦

Vagabond

ching坐左幾耐

都幾耐
等我搵下先

[京阿尼]紫羅蘭永恆花園劇場版 (02) 信封,海報我全都要

好人一世平安

等咗好多年啦

LOST
第二季已經lost。

風之聖痕，不過哩世都無可能

呢個其實可以學刃牙咁出番
唔明點解唔繼續做

幼女戰記
佳作未到神作
想睇帝國單挑全世界可以點收科

灰與...

有啦，不過除咗個妹神還原之外，成套戲其他部分都幾伏分鏡打鬥場面唔及漫畫乾淨俐落，笑位又唔好笑

六花的勇者

灰與幻想的格林姆迦爾

小說停左3年啦, 自從抄圖問題之後已經冇再出新

好想同古妮雅做愛

有個靚結局就算啦
再寫就爛

衝鋒21

girls und panzer

金庸小說都係咁 又隱藏山洞又拎到武功秘笈

男豬就正啦，食姐姐
全部大劍身材好好

呢D動畫係要黎俾社畜放鬆
開開心心睇人屈下機又有可愛既女女
唔好用個腦睇

雖然唔係神作
但跪求吸血鬼騎士

櫻花莊

加速世界

惡魔奶爸定唔知叫咩魔B爸B

好撚正 可惜冇

大傳

好想睇雙子兄打杳馬、獅子仔打拉達、人馬打天雄

屌 佢個尾咁樣想點
吊起人鋪癮又唔出埋佢

冇睇原作，但第一季由頭屈到落尾，唔知第二季仲可以寫成點

邊個的雪姫
男女主扑嘢未
黑雪姫真名係咩
呢套啲歌好撚好聽 雖然好中二
但ed2好撚正

會出

櫻花莊唔係炎上咗咩

明明同季同類覺得落第贏學戰兩條街

情色漫畫老師

fmp 第5季

俾你搶咗

屌...你講完我先知

呢套都幾冷門，估唔到咁快有人講
個世界觀幾特別，角色定位都做得幾好，真係推薦有興趣嘅人睇下。

利伸：睇曬

Fox專腰斬啲正嘢

輕鬆無腦動畫比你講到屎咁
套套都鋼煉咁好冇呀

細細個睇...漫畫仲未完？

結界師後面 守望者 良守阿媽 裏會真相 果part好好睇

時鐘機關之星又係爛尾
一直以為係bd賣得差 原來係作者問題

依套嘢本身就係第二季

遊戲人生

講緊第二季冇第二季

呢套好經典, 我一睇標題就諗起佢

但點解咁多人負皮你? Firefly係實至名歸喎, 勁好野黎架

遊戲人生連小說都停更 玩撚完

小說暫時都未收到科

聽講個話事人係女人, 佢勁憎個女主角角色係高級雞 其實個慨念同日本藝妓差唔多, 但話事人應該係女拳黎

見到手機太郎就諗起日本仔整團長轉生手機太郎套神作

月刊少女野崎君
屌你好想有第二季

佢係衰監督on9
無得救

有時無第二季係好事
鐵血同kemono friends

垃圾賣低能女番 不值得觀看

直接改篇改到原創

佢漫畫好似都出得幾慢

我竟然知你講邊套

未日時在做甚麼都好好睇

my precious you for me

巴哈都有報喎...

發條精靈戰記 天鏡的極北之星

神作嘅標準因人而異
海貓 冰菓

限時開掛幾型

六花的偵探

校園點示錄

街角魔族

動漫台

Black bullet
冰菓

等撚咗好耐

見到個名都胃痛

東京暗鴉

gosick冇可能啦 都做完曬 男主女主結埋婚

深愛

加旋好想睇法偉特之後既動畫化劇情

幸運星

屌呀
叫個作者燒返上嚟得唔得

只有神知道的世界

學園默示錄

鄰座怪同學

呢套實有

日式麵包王，衝鋒21

第一季有啲虎頭蛇尾

窮神

記憶中細個嗰陣睇動畫睇到後面覺得有啲可惜 明明前面幾正下 後面完全唔知搞咩 啲囡囡跟埋過去又唔知有咩用

Deadman Wonderland

我諗重制成半年番先會好啲
泳池嗰part咁重要改到咁真係唔知點接

路gor

後街女孩

神作

佢哋套校服

實教應該要置頂喺動物台
動漫史上最靚後宮

屌真係好想睇郵輪動畫化

啲配角都冇一個係柒

但真係好好睇

仲有個機巧少女不會受傷

咁後先有 睇黎依一世都唔會有...

原作點會夠 個作者好耐冇寫

真

聽講話作者個徒弟會幫手畫
但條友本身手頭上仲有其他野畫緊
都唔知等到幾時

家畜世界

發現香港人覺得好睇既，日本人可能麻麻，導致好多佳作無第二季。識個睇動畫既日本人，暗殺教室都未聽過

grand blue

氷菓都幾難，好似話京阿尼同角川反面
加埋staff燒死哂

明明係當時巴西人有病在身 但病完之後日日係到發tweet都唔寫
聖誕果陣又走去做nico MMD評審
跟住時鐘機關之星係巴西人個fd走左去寫新書
所以2本都變左有生之年

大劍咁樣完左佢幾好啦
再畫就爛尾，係動畫冇播到完哂差啲

我都係 真係好正

Vinland Saga

靈能百分百
等極都無第三季
明明超好睇

魔王勇者

點會唔夠，第一季做得嗰3卷，唔計第6卷都仲有6本小說
係麻煩在第一季個尾魔改咗要執番

呢套動畫黨睇到一舊雲
一堆無解既term

真人版出埋都唔識日本仔咁廢

我咁耐都未睇漫畫就係等佢出第2季

因為我無睇清楚開喺咩台啩

個死肥仔太噁心，睇見都唔開胃

Grand Blue

我要睇耕田啊！！！！！

拳願阿修羅

連打工吧魔王大人都比我等到第二季

wa2點出第二季
本身動畫係ic嚟
有玩過就知cc同coda有唔同女主線

監獄學園

標準答案

一起一起這裡那裡

緋彈的亞莉亞
小說keep住出都唔出第二季

打工吧、魔王大人、不過好似等到了、有消息話第二季

喰靈

High School of the Dead

仲有 No Radio No Life。

個時未出真人版

呢套真心正 ！

但感覺出動畫時都無乜人傾/睇

為了女兒，我說不定連魔王都能幹掉。

麻枝 in my tiny heart

white album

畫風靚
冇外掛能力
打哥布林都死人
想睇佢地點打落去

重新寫緊啦

雖然Re Zero出番第二季
但真係等左好耐

監獄學園
Grand blue
呢啲好撚好笑嘅都唔出
Btw有冇其他類似推介

最期待家庭教師

唔係完左喇咩？

呢套窮到笑出聲

盾勇

我要成為雙馬尾冇人講

Lucky Star

淨係記得個女神官好正

Tiger&Bunny

咁睇嚟我柒咗

作者都死埋，唔可能有

No sister no life

骨王仲勁
自帶外掛

足球騎士

冇第三季得唔得: 笨蛋測驗召喚獸

貧乏神

又話有劇場版既，講咗好多年啦

查返先知有呢D野 又係動畫組衰ON9

呢個真係好撚好睇

kill la kill第一季動畫係咪成個故事已經完咗，冇第二季

三 四個月先更一集漫畫 點完

佢係反映緊我地自己

好似話小說後期好垃圾

隻貓同羊好正

證明左配樂既重要性

ドロヘドロ

樓主果部叫咩，以前好似睇過

唔知點解呢套好有印象
呢套都係

仲有涼宮春日

四月是你的謊言

入黎就係想講佢

加旋

唔係lovelive的錯咩

漫畫又唔算好爛姐

漫晝完左,動畫未做完+應該唔會做

あっちこっち？

求你睇漫畫 呢套係我個人漫涯入面top 10
諗諗下應該top3 都有

agger 再畫最尾好大機會又係走現代隔世/甚至乎穿越 咁樣我會覺得仲衰

動畫我都放top10勁好睇
咁動畫接漫畫應該由第幾話開始睇?

聽講話作者寫到脫晒軌崩壞比人怒屌
竟然仲有新一季出街

睇過竟然唔記得

大劍呀

後期套嘢好悶覺得高開低走

漫畫好似好急完左咁
微笑的迪妮莎

初初睇o 左 做乜咁old school
後尾先知燃爆神作 天元個妹咁
btw 藍井艾露

我反而想睇佢套新作動化 大黑暗

爬到第7頁終於有呢嗰答案
高質愛情喜劇，畫風又靚

原來好多人唔知個作者瓜左😞呢個post 都見到好多個

知佢死左好耐

個期一套mm一族 一套學園默示錄
都係因為作者出事斷左

我反而無睇動 季尾講到邊 一號出左未

少數經典得黎又見好識收 好事黎...

第一季完左無耐咋喎 咁心急

好想睇毒島學姐修成正果

07GHOST

等到2046

全部角色都好好睇

動物橫町

02

來自深圳 MADE IN ABYSS

好多完左之後即刻有通知會有下季吖，但呢套完全好似腰斬左咁

金庸寫得好睇啊 相反呢套好無聊

垃圾

少女與戰車

美好世界第三季

可能同季有幾多熱門番 變到冇咩人留意
記得嗰季 彈丸3 fate/kl new game討論度高好多

好鐘意睇啲男主明明好撚勁但永遠都係懶庸庸嘅番

天竺鼠車車

垃你老母

呢 d post 幾個月又loop一次

第二季呀

Signal

其實lost canvas真係勁好睇
但係佢都冇結局,個結局淨係講冥王哈帝斯返返上去
我都想呢套嘢有第二季,講埋究竟佢地三個好朋友會點

便當

冰菓 同 櫻花莊的寵物女孩 劇情同畫風都好正

馬神突破
勁想呢套有season 2

fsn咪又三女主都出到哂
就算揀一條線做CC雪菜end接coda浮氣線再接致不共戴天的你都已經係神作

大劍世一

見咁多人講話好睇
我剩係睇過少少，咁要追返成套

屌呢套真係冇得輸

唔係たつき做導演嘅唔睇

怪化貓

鋼鍊

黑色子彈

hunter X hunter

呢套有出動畫？？追開漫畫完左好傷心

Witcher

d女全部正到核爆
又搞笑，作畫又出色
聲優又全部大牌

已經腰斬左好耐喇喎

點解咁多負評，Sci-Fi 嚟講呢套都算出名有noise

Flashforward
The Mist

鐵甲萬能夾 Z 衝擊篇

聖痕煉金士快啲出第三季啊

有吖，佢大結局嗰結唔係已經講緊動畫準備中吖？

廚房佬rap

黑獸動畫

寄生獸
生命的準則

海貓

前面劇情係好正，如果跟小說劇情之後d劇情就唔睇好過睇

我覺得睇tvb配音係好啲,佢哋呢套配得幾好
我睇過日文同埋廣東話,我覺得廣東話嗰邊係好睇啲,可能因為個感覺親切啲

發條精靈 我鐘意睇男女主的互動

同埋有啲戰爭戰術運用到

黑雪好撚靚 劇情好撚正
其實我成套戲只係為左睇黑雪

樓主老母
利申冇屌過，但係好多巴打覺得唔錯

真係好想睇埋個尾（動畫）

可燃水
可燃茶

貧乏神來了

AW好睇咁多災禍之鎧出劇場版都好過無啦啦整套AA出黎試水溫

Ching同好

點解 沒 人 講罪惡王冠
我講

點先會有呀？

音樂神咋

Happy end 就神

前半寫得幾好 但虎頭蛇尾

寶石之國

但之後漫畫都好爛

想當年第一套追嘅動畫

貧乏神⋯

咁樓主又無講明必須要自己睇過追過

明明有天使龍

精神續作唔計我要真。第二季

魔王好j到。。

firefly 超好睇,推介,之後有出過電影

優尼好正 顏值其實可以做女主角

Panty and Stocking with Garterbelt

完咗算係咁啦

已經估到有人會講 入嚟正皮

我都覺得好正
本身無咩睇動漫，但都覺得好好睇

fake

大劍唔係完左咩

overlord幾時有

完啦 都打到咁重想點落去

指冇動畫掛

name?

Re:0

你打開本歷史書咪知點收科

細個睇到出嚟做嘢，終於等到表白，等我有咗小朋友佢哋應該結婚了

小說都...

櫻蘭高校男公關部
黑色子彈

咪有出多2話垃圾

入嚟就係為咗睇呢幅圖

鐵血孤兒仔
等極都無第二季

C
原創動畫黎

第二季都完埋

黑色子彈肯定唔會有啦
嗰作者好似炒股發咗達
本小説都唔再寫落去

黑色五葉草

対魔忍ユキカゼ2

而家嘅結局好完美
其實都唔駛畫蛇添足

黑色子彈真係冇可能個作者分分鐘死咗都唔出奇

第一季最尾個女主無啦啦黑化
好想知之後會點

頭文字d

呢套啲黃金聖鬥士真係好型

潘朵拉之心

你本歷史書入面有魔導師？
本野異世界軍事小說黎㗎bo ching

應該係指二戰德軍的結局

冷門d
足球騎士

其實點解會CAKE左咁多年先出...

重睇動漫，頭幾集已經有講白雪姬

屌 想買小說俾d奶粉錢佢出動畫了

冰菓制作班底無死，轉左做h動

黑羽雪子

無計
肥仔主角害左套野

難得無負皮

咁更加唔會做
做得好又要等10年都唔知有冇第三季
做得差又俾人炎上
除非搵個神劇本魔改佢
嘈既人應該最少

鬼上身足球

就算唔計動畫製作組嘅問題都好
本身米澤穂信寫古典部系列都寫得幾慢下
現有小說嘅量應該唔夠出第二季

鍾意冰菓嘅可以睇下個佢嘅其他推理小說
例如 折れた竜骨 都有漫畫化到 幾有趣

有Netflix睇中先得格
套闇之襲擊自己出唔收得好難有下文

青之袚魔師都可以無視第一季最尾既魔改跟返原著出第二季
問題實教衰左係fans嬲嬲豬到，無公司夠膽冒險接炸彈

死神算唔算

魔王大人- Retry

超窮，低成本製作
但會睇得好歡愉

刀劍/手機俠/seed destiny 連累路哥負皮
路哥本身好高汁

幾百集呢d要另計

好似無人提真正神作"slam dunk"

漫畫 => 延續山王後故事
動畫=> 唔要求多, 出埋全國大賽篇(山王大戰)

仲有家庭教師reborn
打贏左白蘭之後就……

第2季……唉

點解唔買

死亡遊行

想買日文小說 但未精通日文

小說結局都出埋 點都夠出第二季掛

NGNL

前面勁好睇，可惜後面爛尾

小說咁精彩唔睇會後悔

有睇 不過睇網上

人都死埋

絕對係好嘢嚟

後來無錢投資就腰斬

跟住因爲fans自行發起簽名運動

最後仲籌到錢拍部special 上大銀幕

所以話

集氣喺極權以外既世界係行得通既

狼與辛香料 等咗第三季十幾年

十年都黎緊

從商業角度可能覺得佢唔夠吸引力
所以做第一季試下水溫

冇用你都講得出

後面劇情完全崩壞連主角同小花呢pair 招牌cp都可以玩爛

第三季上年開左播左4集
之後武肺被迫停左一年

第二季有呀，重有紅魔傳劇場版睇，都好耐下

遊戲三人娘

愚人節

如果佢隻AVG做動畫可能幾好睇掛，我估

最後有冇受精

你呢套+RAVE
此生遺憾

斬。赤虹之瞳

不能同意更多

大劍正呀

狼與辛香料

d 人都死晒
外傳同新故事就有

我都係最鐘意角色係佢 邊估到跑第一
車路士都唔錯

未來篇完咪好地地，做咩要再做落去，後面咁爛

冰巢
btw 京阿尼

睇咁多套
頭幾鍾意一定係冰菓

好記得我中二睇 當時黑雪都係中二
依家我yr3了 黑雪中三

Please Rape Me

由頭睇
動畫原創結局黎

手機俠同冰菓原來差唔多level

手機俠係冇需要做比較
太神
只有刀劍能擊敗他

原來係咁

我一直以為後面仲有，一心等出動畫先睇

唔會出
動畫已經改到完左

好彩出個post講下
唔係我成世都睇唔到真結局
感謝ching

想睇男女主姐弟戀

米劇透男豬bad/death end 啦

好好J 喎
特別首歌淫到仆街 ar ar ar ar

想佢出18+ 原創ova

終將成為你

催婚協會？

+1

wtf
邊間公司

大劍 clay more

舊登時代開始已經係會員。

係最近幾年先睇到佢地啲廣播劇
甜到漏

之前 ngnl0嘅時候 廣播劇復活咗一陣
集集追

想睇動畫得一幕

衝鋒21
漫畫真心好睇，衰在嗰時jump無運動漫，迫佢夾硬畫落加左世界賽，如果唔係真係神作
好難得一套運動漫真係講到主角真係有努力，唔係嗰種魔鬼特訓幾日就話努力左嗰種

選戰

一拳超人

唔係神作不過想有第二季: 這個美術社大有問題!

罪惡皇冠
青之驅魔師
彈丸論破

冇人講嘅

有第二季啊

城寨英雄
jpg

邊套

我部ARX-8啊啊啊啊

一拳冇第二季
The last of us冇第二集

戇鳩仔去google search啦 好第二季喎

睇嚟你唔明我講咩

呢套當年動畫係咪自創結局?
我記得呢套幾年前漫畫完咗嗰時先第一次睇

歡迎來到實力至上主義的教室

真 勁好睇 好高汁
不過黎緊tvb有套叫 唐人街 班底差唔多
都係功夫片

超想睇

這個美術社大有問題

等緊女高中生第2季

有套不算神作但覺得好睇

叫烈火之炎

唔知呢度有冇巴絲睇過

動畫做完武鬥大會就完
大約都係漫畫一半

動畫都幾睇的雖然有少少改動

好奇睇咗 悶到嘔電
改名叫馬爾多傳奇算啦
用咗四集鋪牌馬爾多幾好
到佢死後 冇咗馬爾多點重新做人

垃圾

我等呢張圖好耐喇ching sick ball
等足7年都未有第100集

比宇宙更遙遠的地方雖然主線劇情完咗但係都想睇下日常

類似風格有冇介紹

月刊少女野崎君
呢套好笑到仆街
BD又賣得
唔知點解冇第二季

傳說中的勇者傳說
問題兒童都來自異世界嗎
末日時在做什麼

賣黎賣去又係巨乳同貧乳互屌
根本完全無個個世界嘅詳細設定

而家得魔法科高校的劣等生
可以諗到咩始源碼
咩三大難題
仲係建基返係地球嘅魔法番
而唔係異世界設定一堆女圍住個男主

學園都市 落第英雄 空戰魔導士候補生的教官 零之使魔
呢啲根本就shit

比返少少魔法感啦 除咗魔劣同魔法禁書目錄之外 我諗唔到有咩魔法番好睇

睇漫畫算啦 我已經唔預A1出多99集

機動戰艦
妖精森林小不點

同呢度班柒頭毒撚講，緊係對牛彈琴啦

睇呢啲輕改番唔係睇巨乳睇囡睇打鬥睇乜
魔高劣做左2季 對個世界既設定咪詳細啲

有咁多同類型嘅睇巨乳睇囡番
所以咪根本唔洗出第二季都滿足到睇巨乳睇囡嘅目的
反正播完一套 第二套又會係差唔多角色互動 唔係笑身高 就係笑人乳牛 笑人飛機場 之後男主就 好啦好啦安靜一句就搞掂 劇情又係 男主最勁 之後女嘅唔知點解好廢 就算女嘅本來有幾勁 一遇到男主就變廢

要睇巨乳我做咩唔睇歡迎來到實力至上主義的教室
學園番入面又算有用腦 唔似我上面講啲男主亂斬一輪就贏反派

不正經的魔術講師算係有諗過下魔術個理論 不過後面又淪落返同上面一樣個啲女主即刻變廢嘅劇情

想睇路哥壁咚輕井澤，輕井澤面紅，路哥隻手游走輕井澤全身，「呀」，路哥一手掹起輕井澤件衫

其實問題係依度係動漫台開得post預咗講動畫唔通遊戲台開post問期待邊隻新作會有人post動畫咩

冰菓真係校園四霸入面人氣最低，個人睇咗十一十二集棄咗，悶到嘔

結局睇到好棘，睇人話又復活返又剩

其實魔劣算係你口中爛俗輕小說嘅典型黎第一季咪又係龍傲天比女圍，啲設定要到第二季先叫開始補完，要講玩設定嘅話fate複雜到傻，魔劣相比之下可以話係唔入流

咪講咗2021定2022出s2

動漫真係做得幾好
漫畫睇咗一卷跟住睇個目錄仲有三十幾卷先end就棄咗

結局唔係魔王同勇者一齊就已經人氣大減

上個星期先完
好似因為漫畫唔夠進度所以出劇場版

啲案件你可以話係普通嘅
除咗有集齋聽學校廣播就解決到件事我覺得幾特別
但我最鍾意係佢個文化祭同埋人物之間嘅互動
睇完有種好舒服好療癒嘅感覺

實教聲優成本太高, 太多角色
仲要兼顧作畫, 成本好高

係，起碼都出完七星劍武祭先啦

得首歌好聽

呢度全部都係劇透，ban得

唔識

不過睇畫風漆原大濕？

Yes
好勁
叫Front Innocent

打工吧！ 魔王大人 等咗八年先第二季制作決定

都明嘅, 我都同意你呢個角度, 不過套野真係好好, 負皮完好值得睇下

One Outs

ching sick ball

我覺得仲有機會
雖然套野係完全賺唔到錢，但都肯做成99集
漫畫受歡迎同儲左好多貨
可能等動畫10周年就會出第二季

等JAXA出錢整

你咪個隻牛 中文都唔識學人衝出黎
重想彈琴

我印象個結局係可以接受到
不過好大原因都係作者問題

等唔到 然後睇哂原作

我估等刀劍播完UR之後, 製作公司先再諗畫唔畫AW

髮型有唔同，大劍標記/招式都有唔同

支持

首歌op好好聽

諗太多啦ching 仲有lovelive

宅男腐女戀愛真難

真係好好睇, 可惜漫畫都冇再更新

想知呢套係咩

我諗多數唔係成本問題
係佢魔改得罪咗啲fans